好耐都冇見過名人1C7

最近還好嗎？

佢過氣啦

有咩名人取代？